HK$17000歐遊三國20晚，算平定算貴？

交通費機票+公交+四人租車約$9000
住Hostel+Apartment+1晚酒店，共20晚約$2800
食嘢約$3000
行10個博物館夾埋約$200
參加幾場運動比賽報名費約$1000
其它雜費（保險、匯錢、電話卡、洗衫、去廁所）等約$1000。

呢度講到$18000遊30日13國係窮遊

行10個博物館夾埋約$200???

邊10間咁便宜

我去嗰頭睇一間博物館150盧布左右，睇潛艇+研究艦就貴啲，要500盧布；有部分城市有套票，2.9歐就可以睇哂全市3間定4間博物館

邊三國

平到似乞兒

盧布 原來係去垃圾俄羅斯
咪扮去歐洲啦 唔係去西歐北歐南歐就

sorry 真係唔信
200港幣比到盡最多行到3間館

俄羅斯、立陶宛、拉脫維亞

西歐南歐呢啲邪惡資本主義西方勢力國家我根本唔太想去，淨係想去東歐中歐同北歐為主。

原來係垃圾前共國
唔怪得咁平，
通街騙子

去得好可憐

其實去到咁慘有乜意思

比咁嘅錢去食咁多日屎

東歐就東歐啦屌

利申去完北歐買個包都成舊水

咪係
垃圾共國扮歐遊

成班戇鳩仔 東歐唔係歐呀

鯨魚唔係魚啊

東歐黎計正正常常啦

我前年去兩個月窮遊包曬所有野使$25000

個陣兩個月由海參威一路去到伊爾，莫斯科，布拉格，kiev, odessa, 摩爾多亞, 羅馬尼亞，布達佩斯，斯洛伐克，維也納，Wroclaw, 華沙，立陶宛，拉脫維亞， 再搭飛機返香港 諗起都覺得乞衣 雖然都睇左好多野（貝加爾湖、切爾諾貝爾個d，斯洛伐克自己一個行山靚撚到)

如果樓主係學生 記住申請定國際學生證 俄羅斯d 博物館好多優惠

歐洲好撚多國家
北歐$17000 20晚, 我驚要訓街

去韓國台灣呢啲一星期都使萬幾啦
20日萬7都叫貴既唔好去旅行啦

東歐無問題咁平就一定啦，咁好勁啦，完

公交

點解要搭邪惡資本主義西方勢力製造嘅飛機唔由北京搭火車？
又慳又唔駛助長邪惡國家

我搭俄製Sukhoi Superjet客機

翻你共國住囉呢度冇人要你
有你係度咪阻住地球轉

20日食3000，好平

架機都幾可以
但唔知點解坐果陣入左廁所嘔
可能飲大左

Btw 東歐班人nice都痴線
聽班child登仔9up咩

我通常喺超市買餸返hostel/apartment煮

咁其實好玩架咩......食當地既餐廳(唔一定要貴) 度係part of the experience

之前2皮玩咗14日
淨係煮過一次野食
其餘出去食，玩得好開心

咁其實好玩架咩......食當地既餐廳(唔一定要貴) 度係part of the experience

當然都有食當地餐廳，最貴嗰餐喺啲seaside restaurant食西餐，用咗大約1100盧布。

西歐

20晚住宿 2800 我上次去捷克200蚊一晚hostel先叫正常質素，樓主係訓停屍間定難民營

差唔多

但食3000好似少咗啲

啲人真係好撚煩

去俄羅斯波羅的海三國又關你閪事咩

150蚊一日一定食到營養不良

喺立陶宛同拉脫維亞，重有俄羅斯，我住嘅hostel好多都折合唔使100港幣一晚，250左右已經可以住到酒店啦。

其中一星期，我哋幾個喺拉脫維亞住apartment，52歐一晚成間屋夠住4個人，重要勁豪華。

2800住廿晚咁平

我睇返條數：
城區某間優質hostel，全個trip唯一有冷氣嘅：每晚 390 RUB （約49港元）
之後beach resort嘅酒店：每晚 2550 RUB （約319港元）
之後seaside town嘅hostel：每晚 950 RUB （約119港元）
之後另一個seaside town嘅hostel：每晚 15 EUR （約135港元）
之後另一間hostel，呢間係蘇聯時期遺留嘅，比較殘舊：每晚 10 EUR （約90港元）
之後入城另一間hostel：每晚 13 EUR （約117港元）
之後同隊友住豪華apartment：每晚 52 EUR，住4人
之後再住多兩間城區hostel，分別係10 同 14.5 EUR 每晚

即係全個trip除咗酒店嗰晚之外，無一晚係多過15 EUR嘅。
食方面，有時喺商場啲美食廣場叫嘢食，400 RUB已經夠飽（我喺香港通常起碼要80至90元先得），去好少少嘅餐廳，670 RUB，之後去埋食好西，1100 RUB左右（一次過叫兩個西餐自己食）；不過過咗關之後就唔捨得食咁豪啦，因為同樣質素要成20 EUR以上一餐。

on99 東南西北咩歐又唔講清楚

仲有條link 13國得finland sweden netherland係貴啲
其他消費平到仆街

有幾難？

X2
去日本7日都洗兩萬啦.....

貴到爆 你果1萬7 登陸月球都仲得

22000 14日 俄羅斯+東歐三國+Finland
2場世界盃 晚晚落bar/club 2次內陸機
食正常餐廳

點解樓主交通要$9000

咁都唔係窮遊點先係

東歐真係平好多

西歐(特別英國) 如果要看大戰黃牛波
無2皮埋唔到單